[字海] Cosplayer要尊重，勿侮辱 in 會場上, Can you know la ching?

人地cosplay要錢要時間，仲要鼓去勇會比你地班毒撚一副淫相用色色眼光去影相...已經好難得!
平時係街望D港女，D港女已經好似見到地蟲咁漠視你地呀，然後對住靚仔玩家露出春樣呀!!!
依家cosplayer比你地班毒撚視姦，仲對住你地笑擺姿勢比你地影相呀!!!!!!
你要知道你地班毒撚本身身體散發著酸臭汗味，仲臭撚過地盤工人!!!
人地cosplayer 唔介意同你地相處係同一個空間，忍受住你地既臭味呀!!!
仲會同你地合照，你老未你地咁撚臭都肯同你地合照呀，執撚到啦，你地平時有無機會同女合照?
老實講，你地班毒撚會唔會係公園公廁同一個臭馬桶合照呀???真是的...搞清楚自己身份!!!

有D cosplayer仲有男朋友呀，你地同人合完照事後又要批評人呀...你有無諗過人地男朋友感受?
如果你女朋友出cos比成班毒撚圍住影相仲要合照，事後仲要比人批評你條女，你望住你條女比人批評仲要同其他男[仔]合照，咁同H漫望住你條女比成班圍屌再比人話 : 好撚鬆，有咩分別?
試問世上邊有男人可以忍受到自己女朋友咁樣比人搞? 班男朋友仲要唔出頭，等自己條女出去攻擊返D毒撚，因為男朋友知道，我既女人強大到唔需要我出手幫拖，我只要在床上給她打支強心針，等佢好似女武神一樣咁祟高，去攻擊班垃圾毒撚!!!!
所以話呢，cosplayer既男朋友，你真係好撚偉大，果然好愛你條女，我見到真正既愛情!!!!

仲有呀!!!!!!唔該你地拎完人地ig/fb，欣賞佢地專頁既相片就可以，最多PM人講句 : 好靚支持加油，就可以。請不要試圖PM人撩人講太多野，你地要知道，雖然係人地既分身AC，但你地咁樣煩尻人真係好惡頂lo，搞到cosplayer成日承受唔住比你地攻擊，搞到要cap圖share比附近D姐妹去笑你地班毒撚痴線，然後為左唔傷害你地既垃圾心靈，要pm回覆返你地是但講句 :多謝你支持我!!

請你地唔好對班cosplayer進行毛手毛腳既身體過度接觸呀!!!因為真係好嘔心...
你生得靚仔先有資格做依D野，將心比己，你係會場比個肥婆摸你，你會點?
你都會屌出聲啦心諗過主啦仆街，但靚女望你，你一定會暗爽吧?
利申 : 我反外表協會，我比肥婆摸過好多次，我仲會摸返佢以示尊重!!!!

到最後，cosplayer有時出完show，要落妝離開見男朋友尋追開心/見朋友/回家，請你地咪撚再尾行人地OK? 出左成日show已經好累啦要對住你地班毒撚露出微笑，你估好易?
如果你返完工，放工時都想立即執野走人，如果你老闆阻住你走，你都內心暗屌啦!

我知道cosplayer班男朋友唔想為左你班垃圾毒撚曬時間，先唔幫佢地女朋友出動!
我依家為左cosplayer同佢地班男朋友著想，先出黎屌醒你地，我知道會得罪好多毒撚!!
但我唔怕你地嫁，我知咩叫所以既公義，法律底下型男索女平等，毒撚含撚!!!!!
我同你地講，我唔怕你地，我今年動漫節不出席了，學班男朋友一樣廢事同你地曬時間!!!!

Too long don't read, no one want to know

55

Can you know la

要得到人尊重，唔該先尊重他人《

講咁多我只係想ACG界既大家一齊尊重大家，唔好攻擊，達到和諧美好既環境

大家本是同根生呀，都是熱愛acg，是緣份，請守role

依家係咪講英文扮高貴?
I readed english lanuage, can know you to expree what view la

i think you can know me think, so to 理解, but i no think reach互動攻擊雙方 OK?

上進ching is so on9

請尊重！謝謝！

贊同樓主意見，但乜撚野叫做臭過地盤工人

利申：會沖涼既地盤工人

jm9

Cos到咁唔係想俾我用一副淫相用色色眼光去影相
唔通俾自己睇咩